我無膽 喺無你嘅夜晚去合埋眼

怕眼見某某同你閒談 某某要離間

你同我再無聯絡 要你我拒絕來往

而我 得我 一個 將過往去重播

往日 我共你辯駁 一唱一和

而今日 轉眼一望你已不在身旁

你同我真係再無聯絡⋯⋯

呢首歌係佢介紹我識
佢再日日播 洗曬我腦
我地日日一齊唱
好掛住你

只得失落 伴我瑟縮漆黑角落

一路聽，一路覺得唔合理

只可等枯乾跌墮

如在記起共你的快樂園地

我可以代替佢

那一幕 不見天日好過得不到光的花朵

我的錯 錯於我太愛你 你抖不了氣

個post搞到我係道loop

乜撚野歌嚟 搞到我聽到想喊

每一張相片都已隨年月褪去